有時間既各位可唔可以入一入嚟

呢件事雖然好耐之前
但對小弟真係有極大精神折磨
可以的話就入嚟聽下小弟既故事
當食下花生
如果有辦法可以幫到小弟不妨提出

利申：睇曬精神科同心理輔導，都係冇乜作用

故事here：
跪求各位巴絲打聽一聽小弟既往事評下理

我就係其中一位受害者 呢個人我都唔會忘記佢
希望你係另一個post儘快覆我